細佬訂左對yeezy 真定假？

有無巴打識分？ 著上腳無ub咁舒服

有冇多啲相？？

$5xxx訂左對假野

如果係假就真係柒撚到仆街

Yeezy都唔好睇，都唔知邊到值

5k

啲柒頭覺得著出街就係威係型

東門野 做開水貨睇得出

假腸

買咗就算啦

一定俾人笑佢貪平買A貨
話俾人知買左5k仲衰 大水魚

影多幾張

5000蚊拎去驗眼仲好啦

出左門口 要收工先有新圖

呢對應該係高仿
深圳都賣六百幾嫁
不過唔驚啦 著出街無人分到
可以當真野咁著

你個名

好柒 對襪

邊忽型
可能我唔識欣賞

好撚樣衰

咁都5k

東門野，已經著緊，一模一樣

好假

假撚到仆街...5k賣都呃到人?

Fake

就算係真都著得好柒
何況係假

真
樓上咪fake樓主

咁都假好明顯係真，係我就日日着出街

高炒問題？ 後面睇落洗洗地

5000蚊買對假野
我真係恭喜你呀！

屌邊到買?
樓主你就好啦5k買到真野

100%new 99%real

戇鳩

第一眼睇就知啦大佬

你自己都知係假啦

5k二手都未必買到啦 好心想追潮流都做下資料搜集

假膠post

Fake as hell

Fugazi

5000當交學費啦

假到笑

真，佢地全部都係葡萄你型啫